Iq題 蟻多嬲死象

答案:蟻多嬲死象
估下問題係咩

1q題